大陸團又開始多番，應否見大陸遊客就打？

打撚到佢地唔敢來

Good afternoon sir!

應該帶大陸團見識香港催淚彈放提，呢樣香港特色國內唔會有。

????

點帶，人地有導遊

伍Sir 今日唔駛出去？

裝修佢地d 旅遊巴

唔會打
但有人 出手會獅了
同埋 我地會幫手宣揚64 , 自由是個好東西

你阿頭話放煙地點唔係狗定架嘛
係黑衣人定架嘛

我阿頭係破產署署長

sir 乜撚野

你老母好似好撚多人call喎甴種狗

借刀咪得
吹風攪集會
請佢地食tg放題

👍👍👍🛠

可以自己入行做導遊帶團

你幾時做左差佬？

男既姦
女既打
睇下以後仲黎唔黎

打你老母就打
係人都打 你同721班鄉黑有咩分別

打你個頭
義士唔係暴徒

都唔知樓主係狗狗定係三毛

打佢地有咩用，十幾億人打得死哂佢地咩？

有機會就同佢地做文宣，佢地聽唔聽都好，慢慢向上面播種

咁當然佢地出手先就唔同講法，打到佢大陸都返唔到

邊度有大陸團？我哋一齊喺嗰度唱願榮光俾佢地聽

琴日真係好多大陸團入黎 大部分都係4 50歲d呀姐呀叔 d樣似農村果d
利申 關口做

狗都識上網 屌你老母廢柴偽進仔